淺談明天六區遊行的風險

1）灣仔
風險程度：10星
重要程度：10星

淺評：港島區行政、經濟中心，向西行警總、中聯辦、政總，向東北角有福建幫。

經929差佬配黨鐵，對家行動迅速，而且經多次戰役，對方熟地形，三架水炮車，必有一架喺到。

遊行手足要面對封鐵、兩條海底隧道有路障查車風險。

2）深水埗
風險程度：9星
重要程度：9星

淺評：話就話深水埗其實應該係成個西九，向油尖旺方向進發，又有西九站、五支旗杆、海港城等重要地標。
直落彌敦道幾間差館，風險一定高。
亦都有機會有黑幫中人出現搗亂，同埋港島、東九嘅差佬支援，水炮車極可能有一部。

但西九可減輕港島壓力，同港島手足互相支援。

3）黃大仙

風險程度：6星
重要程度：8星

淺評：有貫通觀塘出西九嘅龍翔道同紀律部隊宿舍，都係重要據點，有紀律部隊宿舍,實有重兵，未必有水炮車，但可能會係西九開入嚟。

街坊勇武支援，居民大仙上身，撚狗專家，應該都頂得住。

4）屯門

風險程度：7星
重要程度：6星

淺評：對依區唔太熟，但新西屯元天都係一個整體，唔少義士都嚟自依區，依區有區域法庭同其他民政事務署，相比起港島、西九兩個主戰場，衝突較小，元朗白衣人有機會出現，依區因為偏遠，唔知會唔會有架水炮車入去、亦會面對北區差佬增援嘅可能，明日遍地開花，應該無乜手足入到去支援。

5） 沙田

風險程度：5星
重要程度：8星

淺評：聽日有馬跑，斷估唔會出水炮車同tg啩，馬會一個比賽日貢獻幾億畀政府，一隻馬由百萬至千萬，放tg唔知得罪幾多有錢佬，不過馬場段路出沙田同去大埔都麻煩，出到沙田有高質街坊支援，避難都易啲，應該風險係咁多區最低嘅一區，最少無黑幫先。

6）荃灣

風險程度：6星
重要程度：4星

淺評：有大坡坊、二坡坊黑幫威脅，雖然第一次出水炮車就係依度，但聽日遍地開花，依到有水炮車機會較細，由於無乜重要地標，應該都唔會有大多重兵。差佬要駐重兵都係維港兩岸啦！
不過如果有手足轉場入機場又另一種玩法。

以上鳩up，不喜勿插。

推

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

荃青真係可以快閃青馬，東涌快閃機場橋

聽日真係有啲亂，都係求其出咗去行街先

加油

收到死狗sms都係咁講，但国慶唔出街消費又邊個幫支那做壽呢

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

又唔係宵禁

行街唔得啊

既然囯慶冇煙花，就開心d即場開兩罐tg同行街友同支那賀一賀佢囉

分析post推下先

春袋係港島
其次西九

其他任你玩

元朗白衣人有機會出現
屯門係劉氏㗎

何妖唔係良田村咩

又或者白衣人又係元朗搞事

到時屯門手足都可能要幫手

屯門冇人理佢先去元朗呃傻仔

聽形勢好似沙田行街最低風險

又可以入馬場睇馬

到時咁多達官貴人

唔會射tg同水炮車啩

射就開心喇

一匹馬幾球
一場賽事14匹馬
一日有十場

港島區有咩酒店好？

其實教會依家仲算唔算安全屋

行完街book返間酒店好唔好 驚無車返屋企

Book酒店都要小心有狗突擊搜查 有物資有gear係身要諗計點樣處理

入馬場射tg真係世界奇觀

#寶寶投稿 #酒店

不安全屋
南洋酒店 中資
帝盛酒店 麗悅酒店 位於新華社格離
英皇 英皇集團 自己諗 一樣新華社格離
保安部大佬退休狗
港麗酒店 深藍

#寶寶投稿
銅鑼灣新會道迷你酒店極唔安全
有狗check in左

應該唔止一間
寶寶聽日小心啲

唔安全屋名單（不定期更新）：
香港麗駿酒店,
六國酒店,
港島皇悅酒店,
華美粵海酒店,
灣仔維景, 銅鑼灣維景,
Island Pacific,
珀麗